罕見簽文, 求解

簽題 : 三思斬妖

簽文 : 藏器候時待價沽 何其天道選明儒 時人未識其色物 淂志堪誇意XX (這兩個字看不清)

問: 官非

有個有料律師未必好出名，只係佢才能之前用唔著。如找到呢個人，你呢單官非就應該能化解，佢亦能一展所長。

勁呀，感激!

死啦，我已經請左律師，唔通系暗示我要揾過第二個.....

簽文睇下咪算，你都應該係無乜勝算，先走去問鬼神。

改下人名，大約share下個官非黎睇下。

証供無力，會從輕發落。 近排病緊？